\documentclass[10pt,a4paper,twoside]{article}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{geometry}
\usepackage{caption}
\usepackage{subcaption}
\usepackage{multicol}
\geometry{top=1cm,bottom=2cm,left=1.5cm,right=1.5cm}

\title{Projet Compilation\\Rapport hebdomadaire 3}
\author{Coste Benjamin, Rotival Antoine, Soret Louka, Vandendorpe Thomas \\ \small{Les sosseurs formels}}
\date{}
\begin{document}
\maketitle{}

\section*{Lundi 07/01/2019}
\subsection*{Type checking}
\begin{itemize}
  \item Debut d'implémentation des tableaux.
  \item L'implémentation ayant soulevé quelques bugs, correction d'une partie du code.
\end{itemize}

\subsection*{Frontend}
\begin{itemize}
  \item Recherche de comment implémenter les Closure
\end{itemize}


\subsection*{Backend} 

\begin{itemize}
    \item Génération des if ASML $\rightarrow$ ARM
    \item Support accès à la pile (mem) pour le \textit{parser} et l'allocation de registres
    \item Les registres disponibles pour l'allocation sont maintenant r5-r10 (optimisation)
    \item Les registres de sauvegardes sont maintenant r4 et r12
\end{itemize}

\section*{Mardi 08/01/2018}
\subsection*{Type checking}
\begin{itemize}
  \item Version basique de l'implémentation des tableaux (quelques problèmes subsistent).
  \item Nouvelle fournée de tests, qui révèlent quelques problèmes dans le solveur d'équation.
  \item Résolution d'une partie de ces problèmes.
\end{itemize}

\subsection*{Frontend}
\begin{itemize}
  \item Début implémentation Closure
\end{itemize}


\subsection*{Backend} 

\begin{itemize}
    \item Debug if
    \item Mise en place de la pile dans les fichiers générés
    \item Support \textit{parser} et allocation pour new
    \item Découpage des grands entiers
\end{itemize}

\section*{Mercredi 09/01/2018}
\subsection*{Type checking}
\begin{itemize}
  \item Problèmes soulevés par les derniers tests corrigés.
  \item Implémentation des tableaux terminée et fonctionnelle.
  \item Nettoyage du code, ajout de commentaires ...
\end{itemize}

\subsection*{Frontend}
\begin{itemize}
  \item Correction alpha\_reduction pour redéfinition des noms de fonctions
  \item Continuation implémentation Closure
  \item Début implémentation tableaux
\end{itemize}


\subsection*{Backend} 

\begin{itemize}
    \item Debug offset accès aux variables sur la pile
    \item Support Nop complet
    \item Changement de stratégie pour la pile, elle est gérée par la lib standard
    \item Début d'ajout des fonctions pour l'accès à la pile dans la lib standard
\end{itemize}

\section*{Jeudi 10/01/2018}
\subsection*{Type checking}
\begin{itemize}
  \item On ajoute des tests les plus complexes/fourbes possibles.
  \item La plupart passent, mais l'un d'entre eux fait remonter un bug.
  \item Début de correction du bug en question.
\end{itemize}

\subsection*{Frontend}
\begin{itemize}
  \item Fin implémentation tableaux
  \item Implémentation tuples
\end{itemize}

\subsection*{Backend} 

\begin{itemize}
    \item Support CallClo, \%self et des variables inutiles pour le \textit{parser} ASML
  \item Génération ASML $\rightarrow$ ARM pour les arrays
\end{itemize}

\section*{Vendredi 11/01/2018}
\subsection*{Type checking}
\begin{itemize}
  \item Correction du bug terminée.
  \item Simplification de certaines parties du code pour des raisons de lisiblité.
  \item Ajout de quelques derniers tests et commentaires par acquis de conscience.
\end{itemize}

\subsection*{Frontend}
\begin{itemize}
  \item Closure fonctionne dans le cas d'une closure à cause d'une variable déclarée hors de la fonction
\end{itemize}

\subsection*{Backend} 

\begin{itemize}
    \item Support CallClo, \%self et des variables inutiles pour l'allocateur
    \item Génération ARM CallClo et \%self
    \item Tests pour -O1 plus simple à lancer
\end{itemize}

%Le document ne doit pas dépasser 2 pages.
\end{document}
